[動物台事務] 齊商議如何復興本台[動物台事務]

基本上宜家動物台得返小圈子
成班日日開垃圾post浪費公開資源
Ban晒井台d分身
成個台好似好勁咁
唔係話爭住#台
以前動物台全盛期#都經常貼D動漫新聞
你地就爽屌走完就拍下羅友走人

宜家點振興動物台先

關你撚事咩洗底狗

回左幾個post撐#，次次都比人屌
個班人反#壟斷新番po，趕走人之後就乜都唔理，
話d post有需求就有人開，
跟本係動漫膠黎，動漫膠一日唔死，動漫台就冇明天。

唔准你串熱狗

傻鳩，你就係根源之一
你同你女 張合照點阿?

唔係呀
你毒撚黎嫁咋
收爹啦

搵rose ma馬馬做代言人

個樣咁殘

講完佢未
係咪駁唔到要搵其他野串我咁話

ching我是真心馬迷牙

有牙#先有新聞post睇，新番post當豪俾佢囉

剷除小圈子

我d朋友開左兩個group
一個有我一個冇我 係到笑笑笑
都係因為你班仆街含家橙
食屎吧

好橙啊

柒頭 美波 死毒撚
屌你老母真係陰公同女神BB影張相
點知俾BB出賣喎 唔好出街啦
點柒左你相架啦 成個香港都認得你個毒柒樣
你老豆老母真係無面見人
垃圾 毒撚 廢柴

首先pm me

分身

佢唔係

請去站務台開post

已經有

啲會然成日出埋啲G post